其實男人事業為重，搞咁多野揾錢買車買樓又盛，講到尾都係要得到女人

哥倫布發現新大陸咪又因為西班牙d女唔夠分要溝土著
同港男襯唔起港女返上去娶老婆一樣
而家成個中南美都係哥倫布後裔
成吉思汗班友咪又因為d蒙古女人成件大山婆咁
長年冰封又乾燥又營養不良
好似大陸農村d女人起碼老廿年
你平時搭地鐵一眼認得出自由行大媽咪呢d樣
所以咪要出兵打漢人擸哂d良家婦女返蒙古
清兵一樣啦
蘇聯紅軍第一次見德國女人係咁正都忍唔住
印尼排華咪又唔抵得華人女人咁正
日頭行出街見d華籍婦又白又滑
夜晚返屋企身邊老婆就成個工人咁
每晚都要諗住自己華人老闆個老婆先至訓得着
終於出事
做男人為左得到女人真係咩都做得出